GTR 32 定34？

而家r32叫緊20萬左右
r34叫緊40萬左右

有無車主可以講下邊架好d？

睇我個名

r31

養佢難嗎巴打？

巴打諗住買?
r34真係尖卡 j出血

死左喇

有計劃，但想望真啲

唔識車 但32型d我覺得

我洗死

32

兩部都可以

32靚d，成日係街望到d 34都好似gtt

呢部正呀，好似得返好少部

係咪好撚食油？

呢層當然

r32

why not both?

次前r34 好似跌到30萬左右，而家又升返。

係好撚柒仆街食油。。。

KPG始終都係最靚嘅skyline

擁有過r32 ，個rb26 真係好易有問題